申請光復遊行嘅人一個個遇襲

點算好？

唔洗申請，直接落場

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

831遊行
831死線

鼓勵多d人出黎

成立保衛隊

阿平仲要係狗屋報到之後被襲
係人都知咩事啦，告你唔入就執你一劑

每個周末號召多啲人保護佢哋，人越多越安全